記者朋友入！

如果真係要抗議黑警對記者嘅行為 最好方法係唔出席黑警舉辦嘅記者會